雙魚仔同你講想約個女仔fd睇戲，係冇機定激你？

最近同fd睇咗套愛情片，跟住佢問我好唔好睇
話想約個女仔fd睇...
想問佢係想激下我，睇吓我有咩反應
定係想借機拒絕我，希望我知掟，咪撚再搵佢
之前睇雙魚好似係啲唔會直接拒絕人嘅人，究竟佢點諗

其實對方係咪唔知你鍾意佢？

好難講
激佢睇佢咩反應
暗示等佢自己收皮
從頭到尾當佢兄弟
三樣都試過

利申 垃圾魚

一日好熱情一日愛冷淡嘅模式又係咩玩法

好冷淡

雙魚愛FF，極有可能想試你⋯
你要比佢知你有少少醋意⋯
或者你引誘下佢搞下野⋯
然後同佢講唔準佢去你係我嘅
男仔好受呢套，雙魚仔嘅FF就會降低

通常我係自己亂諗野
諗到對方某啲位好似對自己冇feel
然後就會冷淡

但第二日又熱情返
精神分裂咁

關星座咩事

因為好冷淡個日對方對我好好, 令我重拾希望, 然後又開心返

應該唔知 不過都傾開偈 傾咗幾個月

呢個輪迴會持續幾耐
有冇流浮山刀手咁耐

好煩呀雙魚座
有時覺得佢frdzone我 有時又覺得唔係
完全唔知佢個腦諗乜 捉摸唔撚到

暗示緊你唔好諗多左

Agger
一樣
諗住放低果時對方又flirt

唔搞野㗎屌
但係萬一咁樣嗲日佢，呷佢醋
然後其實佢係真係想俾signal我，叫我咪撚再搵佢
咁成件事我咪好柒好嘔心

寧願佢直直接接同我講
好過佢成日俾埋啲假希望我

我都覺得好攰
好似同佢玩心理戰咁
仆街仲要我輸晒

咁你巳讀佢之後，佢仲有冇搵你？
我都好想試吓已讀佢，但係又驚真係就咁完左
唔係幾捨得

佢試你好大既機會係佢「唔確認你對佢嘅感覺」或者係「成機甩開你」
如果你怕佢講咪撚再搵佢，咁你不如早啲放棄

你唔想放棄就積極啲追佢

我條女都係咁一日好熱情，一日好冷淡慣咗就好。最緊要唔好比機會佢哋亂諗嘢

我係雙魚女都係咁
但你對我好既我一定對你超級超級好